美國反侵撚痴撚線 帶MAGA帽都畀人歧視

條片成年前 啲人見到佢頂MAGA帽就唔坐佢隔離 坐撚幾班機都係咁 好似有virus咁 cls 最癲係3:57 有條撚屌 話侵每年害死成堆細佬 屌佢啲口吻成個香港啲藍絲廢老咁 又話g鋒又話飯民害撚左香港咁 根本美國啲歧視嚴重到痴線 畀民主黨同主流媒體搞到侵成個希特拉咁 cls

仲有明居正都話啲美國人都唔敢叫自己做保守主義 仲要1980年已經開始左傾染紅 根本就共產黨同成班it9同華爾街班美豬夾埋賣鳩美國🇺🇸 陶傑袁爸都話豬伯成班高科技有錢老想統治世界再夾埋中共咁

聽番maga聽到哭撚左

點解侵咁慘 佢做錯啲咩 佢咁撚愛國

動議贏咗之後幫侵立碑紀念